係批「准」唔喺批「準」呀

准

准有允許，准許嘅意思；準有精準，準確嘅意思。
做乜宜家啲人撈亂哂黎用

肥絲幫人改字唔得
其他連登仔改就得

唔啱就係唔啱㗎啦，明知錯都特登寫錯會顯得你cute 啲定型啲！？啲人覺得你文盲冇style咋！人咁寫又跟住咁寫